柬埔寨暹粒吳哥窟29/8-5/9 夾車

想租3日，有無巴絲啱時間？
有興趣留tg

遲一個星期一定夾.

有興趣 可惜我係下星期出發 17-20/08

你幾號去？

10-13

慘豬
我14-17先去
同樓上啲巴打間住去 冇得一齊拼車
BTW 巴打拼車玩住日定係去崩密列?

我諗緊去到搵酒店問佢地有冇相熟司機去崩密列定係試STOPASIA個崩密列PLAN

前者好似平啲

一樣時間出發
傾傾先

暫時諗左吳哥3日，未諗其他呀
會book晒先去，第一次去穩陣啲

Add 左

7月去完
租電單車自己渣最好

我都係呢段時間去

我同個FD BOOK左 30/8-1/9 (3日小大外圈汽車遊)
司機報價係USD135
行程都係果堆景...係外圈揀左去崩密列
想搵多2個人夾車..唔知你地有冇興趣
有就TG我傾下: Angkortrip

留名 買左機票926 飛 10月1返
想睇下有冇人都係果個時間出發 夾下包車

我呀
9月3-7號 夾到幾多得幾多
自己一個單拖 有無人同期
tg:cman0518

我夠人了，唔好意思
Btw 我都係衣3日去